一公升眼淚病患者交流區

老豆有呢個病好幾年

咩病嚟

小腦萎縮

有仔送終算係咁
我表姐大學畢業出黎做嘢幾年之後病發
佢個時有男朋友想結婚
但係佢呀媽因為佢有呢個病而唔畀佢結
之後到依佢呀媽都走埋要住護養院

我都畢業左幾年 我都怕有呢日...